屌你老母一到聖誕個撚個出晒POOL

係得我無份!

個天好唔公平啊!

條死毒撚到有女摟!

咪臭係

大把人陪你啦
你同我定

利申：冇女

放心，我都未

出乜鳩

吊

唉 同我一樣既可憐蟲

其實毒撚一個更開心

BB, I love you

我愛陸永！！！